今朝返工搭車忍唔住。。

一路回憶返琴日前日發過既夢。。
再望眼前大家好平靜好似咩都無發生過地繼續做打工仔準時返工。。
有種好可怕感覺湧上
仲有少少絕望既感覺
（利申：我係患有抑鬱症）

發夢去過好多地方
大家都好努力各有各做
就算我幾負面
我都想用淨返少少既正面
繼續

爭取五大訴求

兄弟加油，好多人同你一樣仲未放棄，唔係得你一個人㗎

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

加油 你唔係一個人

放心 返工為左有錢生活同埋繼續支持抗爭 香港人唔會忘記呢兩個月發生既事

We are all here!!!

加油呀屌你，成班手足喺度

我同你相反，唔係太絕望
因為成日係地鐵見到企隔離個個會唔會就係之前見過既戰友/同路人

岩，比多d正面我，個人太易鑽牛角尖

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》